強烈要求全球向香港出示黑色旅遊警示

有嚴重威脅
Severe threat 不應前赴。
Avoid all travel

有咩辦法可以咁做?

推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推女

推

有冇人搞大佢呀

快D推

【突發】愛爾蘭對香港發出旅遊警告

China - Hong Kong / Macau
If you’re travelling to Hong Kong S.A.R or Macau S.A.R., our travel advice and updates give you practical tips and useful information.

Overview
There have been a number of large scale demonstrations in Hong Kong in recent weeks protesting changes to Hong Kong’s extradition laws. While the protests have been overwhelmingly peaceful, isolated clashes between a small minority of the protestors and the police have taken place, which saw the deployment of tear gas, pepper spray and rubber bullets by the police in an effort to restore order.

Further demonstrations may continue in the coming days and weeks. Such demonstrations can close off large sections of the city and affect public transport. While Admiralty and surrounding districts have been the focal point of demonstrations, protests have occurred in other areas of Hong Kong. Irish citizens and members of the public are strongly advised to avoid areas where protests and unplanned public gatherings are taking place and to follow the advice of the local authorities.

If you are planning a trip to Hong Kong S.A.R. or Macau S.A.R. we advise you to take a high degree of caution.

If you have recently moved to Hong Kong, you may wish to meet with other Irish people who are part of a local organisation or business network who can provide you with general advice, information and guidance. Please see the following for further information:

Political Situation

Hong Kong and Macau are generally stable societies. On occasion, however, there have been some demonstrations and civil unrest. Please exercise caution if in the proximity of a demonstration and take all reasonable precautions for your physical safety and against petty crime in such circumstances.

Our tips for safe travels

Purchase comprehensive travel insurance which covers all your intended activities
Ensure you have sufficient money to support yourself, and the capacity to access emergency funds if needed
Add an alert for your destination within the Travelwise App.
Register your details with us so that we can contact you quickly in an emergency, such as a natural disaster or a family emergency
Follow us on twitter @dfatravelwise for the latest travel updates
Read our Topical 'Know Before You Go' guide

加拿大 日本 愛爾蘭

NZ

Hong Kong: Ongoing Protests

Large demonstrations have taken place in Hong Kong recently, notably in the areas of Admiralty, Tamar Park and the Central Government Complex. Violent clashes have taken place between police and protesters. Further protests are ongoing in different locations around Hong Kong, including Kowloon and the New Territories.

New Zealanders in Hong Kong are advised to avoid all protests and demonstrations, as even those intended to be peaceful have the potential to turn violent. New Zealanders are also advised to monitor local media for developments and comply with any instructions and restrictions issued by the local authorities. Traffic may be disrupted, including public transport services.

New Zealanders in Hong Kong requiring consular assistance can contact the New Zealand Consulate-General in Hong Kong on +852 2525 5044, or at nzcghkg@biznetvigator.com.

澳洲都出左

Last updated: 24 July 2019. Still current at: 24 July 2019.
Demonstrations are continuing in parts of Hong Kong. Confrontations have occurred between police and protestors, mainly on the weekends and in the evening. Expect road closures and public transport disruptions. Separately, attacks by reportedly criminally-linked individuals have targeted commuters in the New Territories. Avoid demonstrations, monitor local media and follow the advice of local authorities. See Safety and security
We have not changed our travel advice level - exercise normal safety precautions.
Expand all sections Collapse all sections
Summary

Exercise normal safety precautions in Hong Kong. Use common sense. Look out for suspicious behaviour. Monitor the media and other sources for changes to local conditions.
Large-scale demonstrations, and police action in response, have been ongoing on Hong Kong Island, in Kowloon and various suburbs in the New Territories. These have led to road closures and disruption to public transport, MTR stations and public spaces. Further demonstrations are expected. Separately, attacks by reportedly criminally-linked individuals have targeted commuters in the New Territories. Avoid large public gatherings, monitor local media and follow the advice of local authorities. See Safety and security
Typhoon season is from May to October. Businesses and transport services close during severe typhoons. Monitor weather forecasts and local media, including the Hong Kong Observatory. Plan accordingly and follow the instructions of local emergency officials. See Natural disasters
Be alert to scams: some Australians have been tricked into giving scammers money or carrying their belongings, including on international flights. See Safety and security
Foreigners have been targeted with drink spiking, particularly in bars and nightclubs, which is often combined with theft or credit card fraud. Never leave food or drinks unattended or in the care of strangers. See Safety and security
Penalties for serious drug offences in Hong Kong are severe. Each year foreigners are arrested for trafficking drugs, mainly when attempting to exit the airport in Hong Kong. See Laws
Hong Kong has strict laws regarding the import and/or possession of any type of weapon and items that may resemble weapons, including replicas, antiques, toys and fashion accessories. Anyone found with these items (including in their luggage) without a permit faces arrest, fines and/or imprisonment. See Laws
Stricter laws have been introduced in relation to the import and re-export of all elephant ivory and its products. This includes tourist souvenirs. Fines and/or imprisonment for possession apply. See Laws
If you arrive in Hong Kong from a country affected by Middle East Respiratory Syndrome Coronavirus (MERS-CoV) authorities will screen you for diseases on arrival. See Health

一個月前已經推 今日再推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

將軍澳單野煲大佢通知外國香港已經有人反對示威者作出無差別斬人同popo唔理，有無得諗？

最重要輸出目的 : 香港已經不再安全

SOS! Help Hong Kong!

***** EMERGENCY HELP FROM HONG KONG *****

一個月喇, 屌你老味

push

推推推推推推推推推推推推推推推推

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

十連推

登報叫人唔好黎香港得唔得

SOS

一定要

行動昇級

要攬炒，最易搞是旅遊業，旅遊區是重點